唉屌 身邊啲朋友全撚部港豬真係辛鳩苦

全撚部港豬 係一齊出過616囉 打完卡當攞贖罪券咪算 仲有個朋友 成日講啲狗同個政府點仆街 叫佢出又話不了 屌你老母

同感

如果身邊有朋友願意一齊發夢 真係要好好珍惜佢地

hi